悲報：死侍3可能唔係 R級

明明之前只係話拍兩集，之後就轉拍X-Force,
依家唔單只拍死侍3，仲要唔係R級...我屌

可以搞番Marvel 式笑話

迪士尼真係搞鬼?
其實分兩個版本:R級同全年齡級咪得,之前兩試過啦

咁場都唔洗入，第二集已經唔好笑

其實第二集個尺度對比第一集已經細咗好多
仲要變埋唔係r級

第二集啲笑位王晶咁

開頭買完fox又拍晒心口話照R rated都得

的確係 佢唔上3級佢問題 黑寡婦打算3級上

人哋係講緊獨立R-rated mcu PG13

第二集 死侍無端端變左 不殺主義既左膠式大愛

第2集幾正,最鍾意一開始話 屌你 狼人死埋玩到咁大

佢係阻止個肥仔殺人
佢自己繼續瘋狂殺人

肥仔為仇恨而殺人
Deadpool為殺人而殺人

仲有串DC個到

我覺得第二集都幾好睇，第一集冇筆直搞到到喉唔到肺咁

《死侍2》導演表示續集不必非得拍R級，內部在商討

在迪士尼收購20世紀福斯後，福斯的電影IP也相應要配合迪士尼的政策進行調整，雖然其中一些喜聞樂見，例如X戰警加入到漫威MCU，但是像《死侍》這樣的R級電影系列，可能會面臨一些麻煩。

近日《死侍2》的導演David Leitch在宣傳新片的活動上表示，《死侍》的續集不一定非得拍成R級，而迪士尼也不一定只做PG-13評級的電影，他認為「我們會找到一個所有人都滿意的基礎」。

《死侍》電影系列的大尺度R級演出可以說是它的一個特色，如果失去了這個特色可能會引起一些粉絲的不滿。儘管迪士尼曾確定會繼續打造《死侍》電影系列，但這並不意味著R級也會繼續延續下去。

David Leitch表示，其實漫威內部也在研究如何繼續《死侍》這個項目，而他目前接觸過的一些討論與意見都非常積極，看得出來大家對《死侍》非常上心。

佢無左半身之後bb 腳扮本能我笑唔出.
domino 佢示範佢有幾lucky 個度我覺得好好
d cg 用黎整呢d 好過夾硬整人笑
把嘴賤先係靈魂